抗爭𥚃面你追求緊啲咩

有啲人係追求自由，有啲人係為公義
好似我咁五大訴求入面最想見到所有義士冇事
所以我覺得自己最想見到有公義

影空姐牛肉飯手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

🟥旁聽好浪費時間喎～
🔴被告花既時間多啲定你？

追求公義

起碼做錯事，要承擔責任，不論咩立場
班藍絲當自己係九哥，想點就點
呢下就係追求公義

係，我覺得班狗如果淨係拉人，冇濫暴同痴晒線咁打人根本唔會咁多人憎佢地

我追求民主自由，有人追求公義，五大訴求
反觀以家
你地做緊/支持緊既野，係唔係初衷？

我覺得有人喺抗爭入面會有迷失嘅時候嘅，所以抗爭除咗做野之外都要思考

女前線